【回帶】2020年10月31日 蕭若元：I PREFER TRUMP

8:07

蕭若元：I PREFER TRUMP

咁多圖

話說麵麵破咗功
都係蕭生勁